煙灰缸設於垃圾桶上方 是否暗示煙鏟是垃圾？

出污泥而不染

過份解讀

物以類聚

歧視得好緊要

去告殘疾歧視囉 反正煙剷個腦同肺都殘廢

非煙民dup垃圾係垃圾桶下面, 咁普通人地位仲係垃圾煙民之下

歧視 要告政府